引用/抄襲？turnitin veriguide分唔分到

想知道寫論文引用咗其他文獻嘅句子
用「」括住或者落footnote
交上turnitin/ veriguide
我篇文嘅plagiarism % 會唔會高咗？
因為好多引用好驚會有影響

唔會

習慣成篇cp

Turnitin 不嬲on9

turnitin會highlight成個bibliography

估唔到我都畢左業十年, TURNITIN係完全冇改善過